訓左冇睇，請問民主之父曾俊華大炒林鄭幾多萬票

聽日記得去票站投票